[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1605)

WIN

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

Slow

3:2

Samsung

現代夠膽就入多兩粒

32

慶南30

Fast

慶南goal

現代三星入波 海牙反cup

正 推左4口 現代 首爾 冰封

玩撚完.. 媛交又劇本波 做乜撚野...

千葉咪cup啊屌

千葉cup佢

01 goal

愛援紅埋 松鼠上呀

千葉想cup?

心靈漢堡

多謝松鼠 一世球迷

德島其實唔差

南3-0
田3-2

痴線， 町田連續輸２個１２碼

玩野？？？？

好彩垃圾現代單頭

漢堡fg 6mins cashed

韓假第一場大埋

漢堡仆街死啦

德島

山口整多二粒

千葉比多球

大俠要食漢堡包！

繼續gel啦你地

日假WE TRUST

日乙半大全大

海牙而家先搏命有能用咩

慶南正氣

松鼠cup埋

呢兩隊唔刷角去死算

日乙全部同我停

媛交妹紅左仲勁 cup佢

町田做乜鳩...

千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球

町田 唔撚好玩野

屌啦！買左漢堡對家嫁

7x1 斷德島盤diu

以後買海牙對家

山口ng

千葉

尚州冰封

我堡

一係唔入 一係冚家一齊入

水原追和未

海牙差你咋 快cup

penalty都有得連 ON99 町田有冇帶個腦落場?

山口組頂實

山口德島妹夠未

山口
町田
慶南
海牙
現代

現代 夠膽開大波
大到我派100

千葉比多球呀屌你老母

報分講埋邊場得唔得？成日嚇死

lm

嘩屌你以為3:0實冇死，轉頭已經3:2

千葉咪撚再入

漢堡1.85 fg易撚到

漢堡easy

cup 佢

今晚諗住買阿仙奴個d唔好同人講識賭波

gchi

現代三星真係睇落無機 叫海牙

邊有咁易
針

千葉出色比我睇

千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球千葉比多球

-1-1-1

3球12碼

千葉12M

我買阿仙奴win

海牙比多粒

現代大波一世球迷

上次最後3-1都改到2-2 喊下先

山口入未啊 allin左架 屌

日假 All in利記-2算

叮田頂住

町田可以點輸

又12m

千葉1M一定要入

屌！！咁多人要漢堡

第三個十二碼

不要放棄

假球呀屌
3連Pen

假撚到

町田場波做咩撚阿

媛交妹cup佢ok?

水原我屌你老豆

岩呀

千葉想cup ??

屌你老母町田

12m*3

笑撚死 假到

Good Luck bro

日假

Lm

德島果場應該重有球

唔怪得往績町田味撚嬴過 咁撚多12m

松鼠好波

又12m?

山口可以點輸

3:3

三星 80分鐘全大ok?

町田仲未打撚死球證?

屌 點夠假波玩呀 3連PEN

好在買完大波就無買 咁撚假既

要報icac啦吊 國際足協全球禁哂哥22條友賽啦吊你老母

假到

町田假波

邊個仲話無假波

crazy

2.5串松鼠大都有3倍 好彩無貪心屌主勝

屌 愛媛

千葉我屌 一係你就cup埋

日本波真係垃圾

笑撚佐 但個慶南 爆撚佐細波 屌

入左未？千葉

兩場日乙都玩假波

5分鐘3個12m 唔好再假d

3:3 準備3:4

goal 02

媛交cup佢
其他wfc

水原cup佢

差一球 cup佢老母尸

馬會唔開即場又羊 dllm

半大全大完就無理 cls 假到

gel頭個班驚未

炸屌你老母

４分鐘連續３個１２碼

３個１２碼都係町田整出來

假波呀

cup 埋就一世black list 町田

屌你老母慶南

心靈投注又贏

33

33..

町田唔好和波就得

德島cup 佢

千葉市原[0/+0.5]
千葉入球大

千葉再比多球12碼

往績 終於明點解 假撚到

千葉
日假真係未吹雞，咩都可以發生

以後真係唔好gel頭 好無⋯⋯⋯

日乙大家重禁唔禁買

假撚到 開埋第4球丫笨

比返球町田啦屌

日本波真係

水原想點呀

德島cup 未

屌 係咪on9呀千葉

山口ng未 半3全3

想知岩岩有無人jer我

和其他未

現代 有冇假波啊

笑死 10分鐘都冇3球12m

唔爭在比多球12m啦

好彩町田買入球大算
假到咁

水原入未

韓假比兩球12m開大OK?

日乙買盤正on9

山口入未啊

千葉既收屍

德到有冇

町田山口可以點輸

水原88分鐘反cup ok?

千葉頂撚著呀

你老母閪， 夠彊連續４個１２碼丫笨

希望可以第一次見全

不了我買了主

差場單頭媛

千葉發生咩十中弓中

要反cup了

可唔可都比三個12m德仔

自己睇千葉
要睇kaaa出千葉

屌你老味 千葉救番 斷慶南細波

4比3完場

海牙比多粒我全格

唔知買左町田既有咩反應

現代nba 啦

假到呢

笑到pk 好精彩

德島同樣

漢堡對西波一買對家就羊 屌你老母啦

75 79 82MIN 3個12M

有冇手足睇緊live 咩事判12碼..
假撚到

山口有12碼未

世界級救下盤

dllm 唔買漢堡就贏

德島你老母快cup

手球

屌佢老母閪

三星入波呀賤種

呢個真 細注玩下半大fg好過
連d鳩縮莊都可以輸既盤

一陣就比人cup la

西咸今季有工程師 利記-2 穩？

100%

町田贏波 一日球迷

仆街又3斷1

德島ng

三星追和比我走盤 唔該晒

１）扯跌人
２）再扯跌人
３）特登手球

判山口12碼未？ 山口入波未？ 德島全隊空難未？

唔撚喊啦 cls

三星夠薑走盤屌你老母

水原
援交妹

世紀假波 買左主 抵輸

十二碼重連得快過角

唉屌

媛交夠膽追和

德島輸多球得

3:4

請不要放棄 3:4 ok?

太安心無睇 俄超cashed

媛交

講笑姐 未假到咁

德島快cup

十二碼都有得刷

方力拿頭關

主4😭😭😭😭

3連P

例飛又羊 齊羊

三星入波呀死仆街

假波論

12m 2.5b cashed

個劇本同琴日一樣 無入球易到

唔睇啦屌 咁樣3斷1都得
3連P 點玩

和波 馬會或成最大贏家

俄超半和

莫斯科日日害人 定日日派錢

43未

德島你老母死全家！

山口入波未啊 仆街

屌你老母 町田x山口x松鼠 咁樣玩鳩我

三星dllm

乜而家興刷p

派錢啦 邊有場比賽買細波半和咁安心

千葉果場一定要睇精華
個3號仔鬼到....

去個廁所返黎 緩交妹做乜尻

屌你老母水原藍翼，全隊仆街賤種，夠膽就追和

做，又話度唔切。。。

派我！

屌你老母千葉 食撚屎喇賤種隊

想g岩岩即場千葉反cup追和有幾倍

dodo 私食

山口入多粒

山口入未啊 我份糧啊屌你老母

千葉冇即埸買

3.5s頂得好辛苦

德島追和俾我執返條屍啦

俄假0:0 又贏

海牙欠1

3球仲唔夠？

起碼30

丁田屌多粒

90MIN 了 千葉頂撚著

J田假波

講緊365

法國今日冇人叫角
狗會冇開？

連jump 4000

如果北京人和 同 莫斯科 羊盤 英超要買首都球會

今晚有冇人夠膽巴黎-3？

德島死全家

俄假又00

allin左慶南
無錢買我利

垃圾三星

千葉 +4MIN

垃圾慶南 入三粒

山口唔刷角dllm 多一次

山口 求下你入啦

半格都冇埋 針下海

山口入多球

町田場波痴撚線

Gel 町田 爽

有冇人利物浦-2

dodo私食

下場刷爆角就唔開角架啦

町田點輸

現代開唔到大 冇撚左3萬

媛交cup佢

千葉 輕鬆到

現代...

-2MIN 千葉頂著

買咁大？

唔好gel住
頂撚實完場先

3-3 cls

町田入多粒呀

千葉 頂撚住 一係入多球

兩隊往蹟無一場咁l 細 dllm

町田係咪戇撚鳩

登你慘

千葉 頂撚著

德島cup到未

現代水原我屌你老母啊又斷我一關

球證都企我地呢邊 邊夠我地鬥

町田入波啦

千葉 頂撚著
千葉 頂撚著
千葉 頂撚著
千葉 頂撚著
千葉 頂撚著

4.5b都開唔到 估唔到精選左落角球

三星入波未呀撚樣

大家都要利記盤？

町田

山口絕殺 我派2000 頭1個

千葉絕殺一世球迷

千葉 頂撚著 -90S

我

媛交快d出絕招紅左仲勁啦

你！

千業cup9佢

德仔絕殺 一日球迷

留名

有d難

町田絕殺未

千葉 頂撚著 45S

泡菜
3-0
1-0
完

3球12m cup?

講多次 唔好買德島 呢隊野cls

現代三星blacklist

頭都gel埋落狗會可以俾人連追3粒

d人都on撚9 千葉和撚到都算 仲要cup
翻去cup你老母喇仆街

我認清事實 買角唔岩我

半大全大鐵膽 甲府 千葉 山口 每個禮拜出黎派錢
仲諗買盤真係

第四球12m 未

田最後一擊OFFSIDE

韓仔波真係唔低買
派彩又要等勁耐

等等我 馬上黎

町田又假波

海牙針

愛媛奇蹟追和，送100比乙位

山口都假兩隊夾埋唔刷角

愛媛cup佢老母啦

山口一時時 甲府千葉呢兩隊 無即場即刻買半大全大

千葉 最後一擊角球CUP佢

千葉完未？

上下盤齊收錢

現代blacklisted

由連針3注變收3注 刺激過玩過山車

去左食飯返黎一睇30變左33

3-3 FT

利半主定-2

屌你町田搞到我輸半

買俄假例飛好過買町田

super

愛緩2:2味

講多次 唔好買町田 呢隊野cls

垃圾町田

ok lm先！

Me

町田入呀屌

cashed

韓仔 應該11點先派 唔洗賭了

3-3ft

but得到都係針

支持兩12m 了

要下場了

得到1min 2粒la

留個名先，打和買咗松鼠都輸少啲

2:2絕殺

屌

德島！

2:2

得到絕殺

Until we score!

執屍啦!!!!!!!!!!!!!!!

德島cup 和 cls

德島又絕殺 日假

德仔可以收返半條屍

唔刷角抵俾人絕殺啦

都好輸小d

徳島

搞咩3個12m

刷角就入架啦咁撚簡單都唔明係到最後先比個角屌你兩隊老母死全家

山口2-2

2-2 山口組屌老母

跳樓先 再見咁多位

2:3一日球迷

屌你老母 德島 個無入球

CLS 得到

真係抵 dllm 上半場入完妹 抵佢死

德仔整多球黎

我個3.5s
一分鐘都唔俾我過

收番一半

2:2 收返條屍

cup 埋佢

蚊注屌主w以為贏硬

痴線2x1 慶南2倍 叮田豬半

冇賭過

咁都要嘔番半格

係20秒

媛交追和啦好無

德島同樣快樂 彼此亦要輸半

Cashed

我明啦
2:2
3:3
2:2

俄假例飛就真係8成既波啦

呢個真. 簡單一個道理

世界大假波呀

唔好

山口全家落地獄比狗屌屎忽啦

正買4中緊第4注 起機大成功

劇本黎

做！
派我了！！

半大全大
但買主客和盤真係玩撚死

山口雷法抵撚死 輸錢都抵
買佢ng黎hea打30分鐘

1:3

夠金澤CUP 43果場假

山口仲未完？

GEL頭果D

半和, 全細, 角細已經中到不似人形啦

屌你假撚到

爽4

媛1-3

松鼠又入

支持

我屌 1：3

德島我愛你

想bin7啲町gel頭了

三場平注20 輸一場
最後羸$6

dodo 3串1買了多少

話口未完 我愛松鼠

徳乙 主快追和 再cup

3:3未

正氣到全部3.5大

德島你老母cup

媛 黎兩球12m

好波山口 全隊都係狗黎

我愛松鼠
海牙屌你老母

利盤 穩?

若要生活好 只買___

愛媛3球12m啦

山口甲府町田 3隊垃圾整係買大波夠

仲有海牙

1.74 好似有點。。。

1-4

1:4

首爾入多粒穩陣d

都係唔gel住，記住那關於町田的教訓

利物浦-2 船召集乘客

好在德島個最後入球汁返1030

我廠！

超蚊注中晒

瘋狂中出媛交妹

松鼠痴撚左線

4；1

愛媛仲cup唔cup到

入波放題日

今日中到啪啪聲

1-4大宮咩事

1：4

山口
咁樣嘔返半格出黎

火車頭係咪輸硬

要三球12m 了

利記半大揮手區

3場日本 半大全大 有冇手足買晒

千葉個場係咪低能...
累到我輸波...

和撚硬

要買垃圾利啦

狗黎成班 40分鐘鳩踢 抵撚死

有無水阿日乙手足

kaaaaaaa

有冇重心？

上半場屌到啪啪聲，下半場食咗藥

大前元紀刷神射手

一定客其他

利買咩好

買左町田 山口3.5大 2串一半大

主贏ok?

主隊打少件呀

日假真係半大聖地嚟

你個名

豬左23蚊

漢堡

唔派點賭

漢堡2:0

8:30冇人撐韋煙摌同奧地利球玉？

漢堡dllm 高水就咁正氣

漢堡2-0 反底波

大注千葉gel撚到傻

想save低

漢堡上盤 有冇人同路

我都喺...屌...

明明之前半細8串1都中 而家場場半大

唯有寄望喺漢堡了 垃圾援交妹

8.30 兩場英超大波

利記半大

我18

深盤唔買 小注角大 玩即場

R11 不了

豬左200

豬晒 求派

鞭

收番注屍 針番1注漢堡對家1注現代大波 屌

火車頭！！

利記靠唔住

利記1.5初盤對親英超隊都針 史篤城英甲料唔計

又要等韓假 2046 後派 一注all in. 利了

原本想晒三場半大全大 最後縮左淨係買左千葉同得到半大 超蚊注

求水

屌！邊個大叫長追漢堡對家嫁

猁太鬼，妖氣甚重，鬼過日假

收手了 等下禮拜日乙重注了 今晚蚊注玩下算

德甲果陣就係

利3.5大!!!!

般尼之後要打歐霸都強陣

日乙好過日職嘅，不過買盤會輸死

德島球證死全家啦，係咁食角

要搶分呀

假球

AGREE, 買上盤 不如買大波 西咸都似入到波

利半大

求同志

修仔幾乎原陣出擊

2x1 山口 町田

買左媛美妹想死

利狗2.5半大 同佢死過

日假最黑暗一日 町田千葉3:3 球證送3個12m比千葉

一陣又玩0:0

贏錢仲想點

町田2.5大派未?

難

係町田送比千葉

想買西咸有冇人同路

真係0:0我派錢

同路 大波必勝

一蚊不賭日假

町田果場乜柒野嚟

西咸工程師教，睇定D先

利物浦今季要正氣

Gchi

lm 了

我!

利最多咪贏半
咁低水不了

若要生活好 只買利物浦

半場2.5大

日乙買大細嫁喳 我從不買主客和盤 cls 波點估

入波未

我利要炒456了

等曼城好過

西咸個陣都好唔錯

西咸果埸要角好過 唔知工程師黎到變成點 利又讓得深

利個陣三工兵中場咩玩法

已跟半大1.5B 2.5B 等收錢

打逼搶

佢地踢法不嬲唔洗經中場

睇唔透點解-2

拿比基達都係工兵

基達都只係一隻工兵

前面三個就夠

半大2.5 齊羊 夠膽就真係半蛋

好明顯平時冇睇開波

中埸用黎迫搶同吊波比前面D跑狗

狗會仲唔派

冇睇開rb

簡迪2.0
真係冇睇波

岩 你比個大牌中場巨星佢地分分鐘仲未必識踢

無睇 真係唔好亂9咁講 誤導咁多位賭仔

都要球証肯吹,
其實頭2下動作都無乜野, 平時根本唔會吹, 但頭先唔知點解HI一HI都吹
之後手球最ON9, 特登整隻手出來擋波

超人半大

荷甲半大無人要？
琴晚阿積士

啲盤根本CLS、衰過買單雙

角大點睇？

些路迪多後備

咁假

有無人留意山口個場0角

西咸個蘭仙尼仲傷緊？

有1角阿

啱啱先半大

海牙死撚左佢啦 辣殺

好似話有排傷 所以先係拉素買左個

純綷跟大蛇投注千葉 同自己睇町田讓太淺 所以買下盤
但我都覺係假波 真係好想知究竟莊家玩咩

1:5

今日利物浦出個陣容連後備
應該係佢地近十年最強最強嘅陣

松鼠 1:5 係咪冇人理E埸

1-5

你認真？

尚州大波 仆街現代三星

1：5

日本好禮讓果位巴打係邊

松鼠強姦愛媛

援交妹就黎變牛肺

睇球探山口1角 對家3角

今日總共jump左1000蚊

場場俾人中出

今日全部日假開晒大波

唔係成季唔洗踢咩

松鼠客其他

你個球探火星下載

有4 角 最後角球頂入

係 4角
利申:買左4.5B,7.5B

gel啦 gel撚到和哂 笑4

馬會搞咩

利物浦不了

all in利，一定要生性

英超下盤日

馬會寫4角WO

你個APPS有事

輸到傻撚左?

千葉 假球當道

入人3球俾人入返3球.. 都幾禮讓啦

得角細有錢收
索性打0角

松鼠作客咁唔禮讓 可恥

看夠了你們所謂all in 幾百蚊

般尼好唔掂？

利記 今晚食咩就靠你

咁既陣大炒唔到 死撚左去啦

一蚊不賭日假盤

大前元紀刷神射手
就黎20球

加大

你話緊自己？

漢堡角大又輸.
不玩角了.. 玩半大仲撚爽

我買10蚊半00先

all in ?
10000先好叫all in啦...

日假真係只可買半大全大角大

盤買親都JUMP, 太假了

飛燕諾派錢

火車必入

尚州尚武頂左86分鐘，咁都開大

搬泥幾時轉盤

利物浦[-1.5/-2]@1.7x 對 韋斯咸[+1.5/+2]
好過份 買唔落手

拿子要西咸
skip了

修咸頓ok?

今日半大日

10000都叫all in?

利嗰場半大 硬係覺得唔太穩

我入3粒 先得1.7x

援交主場慘被強姦

唔好自抽啦

昨日英超全角小?

利嗰場SKIP了

隊辛侯好廢呀

卡夫開大

利半大得1.95

荷甲大波ok?

利記唔買 都唔知仲有咩買了

猁是咪大船

利3.5S好似唔錯

卡迪夫

想蚊注支持般尼

利半大一定有鬼 半細

今日日乙正氣到 半大3.5大3串1
下個禮拜應該冇咁正氣買了

手足又想all in收息?

等轉盤

有陰影

今晚咁多波

又bin c

幫你加強番個陰影

好賤呀

利同般尼個賠率買唔落手。。

半細點輸？

俄假竟然角大

般高水

般尼盤低水

利物浦今晚收皮 直屌客勝

高到驚

墨西哥大蛇要左 利1.5 大

快上船

日職都仲有得玩下盤
日假真係不了

2.20

轉左唔抵買
本來半一

都係

修咸頓?

利大伏！！

利會輸？

俄假60分鐘8C都要叫到傻先有

是日重心
沙拿3粒以上
10 倍

會

緩交妹真係好癲

我利羊撚硬

般泥有伏？

利會點呢屌

利3/3.5大 PLS

羊波豬盤

同路

利應該瘋狂攻

等即場c算

入注利角細先

利+般尼

猁個2.5大狗也不屌

一陣完場 熟悉既利物浦回來了

3.5

3.5s

半大2.5都落飛

若要生活好

半2.5 大 係幾高難度

一定撰利浦

玩即場算 馬會初盤

高美斯打中堅 見到都唔開胃

訓身利物浦

搬泥+1 x 里昂-1.5/2

般泥了

針

里昂上季好多人話要斬手指

針了

利 搬泥 里昂 小保加

船尼石王

里昂其實唔錯

里昂

英超 2場大
維迪斯大

利

是但啦

last 2口 鳩推

博利記不如留番今晚鏝

想買2串1買撚左2串3

我利炒456

手足識波

我廠必勝

利炒456快

比甲半大 維迪斯半大

輸少過3粒當你贏

阿後防

里昂想要...

里昂
奧厄
盤
2x1

搬泥禁屌

火車頭呢隊垃圾
和不如輸左去

利 X 里昂

修咸頓讓波簡直笑死

啱聽

利記唔炒對家死全家！

入3哥球都係得1.7

利記入波味

修咸頓初盤讓1簡直

熟悉既利物浦回來了

主其他！

同讓係1.5/2

點解唔搏里昂

對面又廢D
又高水D

搬泥上場歐霸係咪副選？

二串一

西火腿！！！！

就10分鐘 識入波味

火車頭輸左去啦濕9

入波啦垃圾利

準備

利下盤穩

入波未 英超NBA la

半大針

Firmino

禁屌唔入比人入

半大針得啦

又一隻反手

1射都無 點喊半場3粒

里昂串咩好

伏已中

搬泥FG 2.7

垃圾火車頭🚆

比人入啦

BURNLEY 客勝仲咁高水

工程師都唔流架

反手死全家

利唔識入波

亨克入未?

里昂入得過？

垃圾利垃圾利柒到彈起

屌利唔撚入

讓兩球

Polo反底

半細點輸

一射都冇

搬泥 ng

salah岩岩個轉身好似fifa用skill move咁 屌

熟悉的利物浦

火車頭輸左佢啦 垃圾到

利記
飛燕諾
亨克

射一下定驚先啦

呢兩注輸埋又要戒賭了

西咸ng ?

咪買利物浦

瞓身利物浦

All in 佐利 唉

1c

1次埋門都無 點喊阿

我熟悉既利撚終於番來啦！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

跌完未呀，ＬＯＯＫ完地下未呀

西咸反擊仲好D

試下比個12m 利狗先

利狗炒佢老母閪啦

到完半場

利狗入未

今場要驗證深盤喺咪開唔出

亨克維迪斯飛燕唔識入？

我利咁樣點奪冠

利記 搬泥
轟撚爆對面啦

拉素個安達臣幾快

鏝冠軍收息

逆向思維半細

利狗大船

有工程師有d料

比利祝福左啦 下季努力啦

利物浦真係買幾多人都係利物浦

蚊注 西咸Ng

廢明奴

漢堡 0:3 GEL頭

日乙咁正氣都係贏10蚊

利狗3-4個人咁都冇個頂到..

利 下一隊入球1.17

屌 點解我心靈投注漢堡就大炒

3個12碼

痢打控波真係

利記GOALLLLLLLLL

1:0

1-0

1:0 goal

我避慶南都嬴到

火車頭全隊死啦 場場0 0 廢閪

半細頂撚住

8:30 10隊波一球都未有

買左2.5 入佢老母

買親亨克大波球探都好似壞撚左咁

我利炒佢4 5 6

屌 假撚到 火車頭咁樣絕

漢堡-5C點樣叫

火車頭！！！！！

丁田過慶南 贏小小
慶南 2注✅✅
丁田fg✅✅

繼續保持今日全勝！

入多粒 利記

火車🚄終於識入

我都有買2.5

哇屌 火車頭識入波

利記快啲456

FAKEEEEEEEEEEEE
俄假和和氣氣

大蛇有冇出水

沙拉勁到

炸

上半場入多234粒先啦

屌炸左

Offside

半細gel定頭先啦

我的利

空門都唔入要斷腳啦

快手入多兩粒 買左半場2.5大

垃圾火車

俄假長追細波

火車頭上年係咪冠軍

等你出水

火車頭

利記上盤gel得
20分鐘1:0
90分鐘....

Me too 唔買就10分鐘半大

厲害了！

火車頭今季入過幾多粒

荷假比假唔識入波?

毛 沙拿 毛 沙拿
運檸單 ＴＨＥ 永

若要生活好 訓身利物浦 比回報我地

火車頭真係垃圾

火車比人反入

利半大

1-0 火車。。

加索維克咁勁

講個笑話 莫斯科

全部下場要踼歐聯歐霸個d skip la

今季只追 利轟阿鏝

邊位??

俄假10完場ok？

阿鏝點買好

利角細落撚到

莫斯科字頭又輸

炸左比人入 笑死

屌！辛侯，撕得飛

屌你老母火車頭

已經一粒

火車頭笑到仆街

買漢堡對家

亨克大波未

反而想買熱狗

阿主場當然阿

完全唔係果皮 比漢堡控著打

我真係信左

辛侯刷5C先...
場場角細唔想屌波了

但基爾都炒隻包3粒..

得蛇高蛇有無要搬泥 fg?

辛特cup到捐1千俾非洲兒童

漢堡角大開得出頭十抽1派一百 留tg

基爾陣間半一

法比安斯基洗唔洗咁出力救

。

不買便是贏

基爾上季都叫做第3

火車頭炸兩球對家入

亨克半大呀

我的利 入未

LM

睇住利記踢真係輕鬆 讓3.5/4都唔使驚

Gun

冇人要左膠+0.5？

讓4球岩岩好

漢堡唔刷沒機啦..

認真成日係到諗
抽到派我都唔會講個戶口no.
為一百蚊搞到日日冇得賭

亨克半大未呀dllm

又唔係留係個post到
贏錢派比你果個都唔會玩鳩你喇

般尼數對面

你派我 我講

全隊斷腳啦垃圾莫斯科全部垃圾

g chi

漢堡9.5大10倍. 點開

刷未呀漢堡

派我..任你搞

如果真係嬴錢分享喜悅既好小咁樣搞人既

GCHI

利-2

利記入多粒定驚先

修咸頓個場快入波

漢堡下半場訓著左？唔識落底刷角？

長買角細好了
現代的足球 唔撚刷角球

維迪斯正氣 keep 住

亨克呀

3粒起手...仲唔hea 咩.

有冇人要佐膠

入得1粒 想做冠軍? 半場456唔到仆街啦

入咗三球仲同你博咩
等90 分鐘時都唔補

其實咁樣撞密碼登入人地戶口， 會唔會犯法？

因為我知有幾個超大戶既號碼（９位數果Ｄ）。。。。。。如果唔犯法想幫佢地戒下賭

睇下邊個

新金句誕生

不成實使用電腦